機場機場

可唔可以再研究下機場點塞呀。。唔想再有手足比人放tg開槍呀。。起碼機場暫時佢地唔敢放先。。同埋機場真係最有用呀大家。。唔好比人帶風向呀。。開番多小小機場post!!! 感謝各位

推

機場機場

機粉機場

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

對家痛處一直都在機場！
小心泛民打手成日嗌人唔好入去！

P

日日帶風向叫人唔好去

入機場直搗黃龍

機場呀

無錯！真係做得好明顯好核突！ 對家痛處一直都在機場，我諗唔到有乜嘢理由唔入去！

對家痛處一直都在機場！
小心泛民打手成日嗌人唔好入去！

小心泛民嘅人出嚟扮大台拎喇叭！每次都係，場運動一過佢哋手就玩完！臨門一腳先來出賣香港人，每一次都係！小心

機場機場。各位幫手推推埋附近巴打機場post》感謝各位

9月1機場
9月1機場
9月1機場

真係唔想佢地再係街到比入射眼射頭。。

唔該推番上最上。提醒番香港人。

去機鐡站避雨

機場呀大家

機場

冇錯啊好無謂！好心痛！要做就做啲最本小利大嘅

香港人變通.地鐵都助攻.機場見

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

機場傷亡真係最小。

仲有攬炒方面係贏哂。佢地唔放tg 我地塞（其實我地唔係特登塞架。。只不過太多人行街。機場有小小塞姐）佢放tg byebye國際機場即玩完

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

機場呀機場口

機場呀機場呀

刻不容緩

大家機場呀。。有人肯講策略未

啱呀

去東涌塞公路得唔得

相對安全！有效果！

push

始終係街都係危險。。機場真係最大庇護

機場機場。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝

機場機場。。機場真係最有用又安全。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝

你剩講機場無用ga
講埋日子幾時去先得
９月１日 去機場!!!!

9月1先去太遲啦 想今日就起行

我建議配合埋一啲勇敢嘅國泰手足同埋被炒嘅飛機師同施小姐等等
9月1號同時係「聲援國泰向國際航空運輸公司投訴 被中國政治干預國際航線運作」
既然國泰係因為中國壓力而被迫炒人同冷處理唔投訴
我哋就透過更大嘅壓力去迫佢投訴中國
（我哋係嚟聲援唔係譴責，但一日唔投訴，一日我哋就繼續一路聲援一路塞機場，咁全球受影響嘅公司都會將矛頭射向國泰）

最終目的係好似boycott mulan咁響另一個範疇圍堵中國
令佢無從發揮佢嘅影響力
好，好! 12點 九月一 入機場 塞機鐵 塞路面

岩呀
一有人話機場
一係就話你宣傳不足
一係就話排隊la

人血饅頭好好食

901機場

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

人多 機鐵 機巴 兩樣塞

人唔夠 塞其中一樣 prefer 機

塞到港鐵要停

講真901先入會唔會太遲？

遲一日就多幾個巴打受傷

就由機場一直塞到出公路！記住我地唔係想塞架。。人太多可以點？機場唔比去行街買野？

唔夠人就乜都做唔到
如果今日行完有共識入當然好

都岩。。所以麻煩大家幫手推。。出街又熱又危險。。機場真係又安全又好又有用

點可以入到機場?
而家唔係話要有機票先入得咩

今日

封左荃灣地鐵就轉去機場啦

Rain plan: airport

真係最好 而家12點幾 仲黎得切

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

對對對。。封得咁過癮呀拿。。成日郁d就封。。豆腐呀？

Yeahhhhh

圍？

其實我真係好想個post上到熱門。。但我除左係咁推之外 我都唔識

9月每個星期六日，都塞機場

機場機場。。機場真係最有用又安全。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝
幫手推推《機場機場》呢個post

機場機場！

去機場IMAX買飛睇戲，點知太多人走唔到

紅巴/ 定絲打?
留意左你一晚
非P可否幫推
[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

要夠集中，不要給時間range 。一點就一點。十一點就十一點，時間要fixed。

會

所以今日要去呀

Sad but true

fix 時間

姐係點？

最理想係今日去！

每星期六1 pm?

要去機場嘅人 去咗葵芳集人再現場討論

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

要有細節。幾點?一定有人支持。

每星期六1 pm 去機場

其實大家都有共識玩完一區就BE WATER玩快閃
好似噚日玩三區
不過點閃都唔會去機場
又嘥時間又欠機動性

再次機場

we are in the end game now. 機場 機場 機場

一起討論end game 策略細節

機場又春袋又安全
點解要去各區送頭

901 機場

901機場

幾點？

攪到佢變爛袋獸

夠多人可以直接衝入check in 到坐

排隊！

又關泛民咩事

連罷三日

Pish

想問下今日機場無貨運去黎做乜
建議下星期六
聚到人又有貨運

機場行動有足夠宣傳好重要
有宣傳至有人數
突然轉場既好多人會聚唔切

支持大大力推9月1、2連續兩日

利申：琴日一朝早就去左

9月1去機場

九月一日機場揸爆佢春袋

唔係聽日都會入機場咩？？

定好日期定埋個時間啦唔該
1/9 1pm?
以後每個星期六，日1pm ok??

機場
一定要帶番風向去機場

塞住條路

頭先見到有個巴打話佢一封鐵，
就入去機場，
好似唔錯

唔著黑衫，坐車去機場睇戲
唔等人，揸車入機場睇飛機
呢兩日機場多左好多警力
証明機場係有用，只係要安全咁玩

826

其實琴晚封左鐵，大家就難走
應該要棄荃葵青
但一大班人話等左好耐
明明大家係要 be water
唔明點解次次都要去俾人捉

9月1
免費搭黨鐵去機場

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

「點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？」 -

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃

推
點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

次次機場po都推唔到上去

搵定1日，做文宣

加返日期出過，無日期又做人屌話無落bookong

作為一個專業既空運從業員 我必須提提你地

91機場？

過左今日先啦

airport

機場！

荃葵青已經轉左好多次
俾我地行左先好唔好呀
我等左呢日打爆d坡坊好耐

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

你係打爆先好講

係 排左期 等左好耐
完全係為私心

咪撚再推

可以 有冇人出面開多d post
推唔上去

如果我係三毛 個個星期搞地區遊行
就可以收呢場運動皮

係咪quot 錯？我係機場撚

我知阿 我想引用你句booking

機場唔通佢封機鐵

9月1 機場

9.1去機場！

佢哋啲宣傳策略同中共有得揮，都係玩差不多伎倆滲透，每一次運動佢哋都差唔多時候都會出嚟收割，我近日已經留意到出現好多泛民論調嘅打手

泛民好鍾意乘機騎劫和理非活動，搞分化，令到勇武好似好孤立，慢慢場運動就冇咗momentum。要知道，建制同泛民都係唔想香港有民主的

幾時先排完隊

同我推撚到上熱門啊屌你老母

日日都見到人屌機場撚
話地區遊行先係主線同事前要申請嘜嘜嘜
我真係唔明點解唔肯去機場

好撚嬲我次次提出都俾人屌，雖然贊成機場嘅多過屌我嗰啲 需知道而家去親市區遊行都冇退路⋯⋯實俾佢cut咗交通然後包抄，同時間每次都加啲藍絲出嚟斬人！次次都受傷同被捕⋯⋯而且冇乜價值！橫掂次次都要犧牲10幾個或以上不如入機場俾人拉成本效益高好多！而且我絕對唔信機場佢都放啲人入嚟斬人！

春袋

我都係
明明日日都見到人話機場真春袋
然後日日都有人話機場撚分化
遍地開花真係重要過成效咩
難過手足受傷/比人捉又屌送頭論
唔通真係冇送頭咩

。

機場睇空姐 gogogo

Ok91

PUSH